日出康城領凱單日2宗成交 正南套四房戶 1200萬元沽

日出康城領凱單日2宗成交 正南套四房戶 1200萬元沽
11:50 2021/04/15

"......(日出康城領凱)11座中層LB室，實用面積1005平方呎，四房三廁間隔，另設儲物房，單位座向正南方，享內園池景，議價後以1200萬元成交，折合實用呎價11940元......

......(日出康城領凱)10座高層LC室交投，單位實用面積731平方呎，三房套房加儲物房間隔，座向東方，享翠綠山景，最新以948萬元成交，折合實用呎價12969元......"

康城較舊期數成交都幾低水

抵屌

好似好多年都無升過咁

領凱一邊係正大馬路格離, 一邊就對住晒d樓....

領都領峰好好多

一千呎

1200買康城
不過1200出面應該得三房

1200 萬成千呎咪算平

係，響太古城就只能買大2房單位

太古城2房1220萬沽 持貨7年賺382萬

千二觀塘買到五百幾呎

1000萬樓上借得5成即刻少左demand